大家記唔記得運動開始既時候應承過咩？

就 係 不 割 蓆 不 分 化 ！

係，雖然今日機場手足可能衝動左，但你地有無諗過見盡黑警濫捕濫暴既佢地係有幾嬲？

佢地見到好多手足傷左，佢幫唔到

好多手足比人拉，佢救唔到

有人比黑警用槍射眼，佢地都做唔到d咩

而家佢地衝動左小小姐，洗唔撚洗成個連登就吹晒風話運動已經失敗？我地一日未認輸呢場運動一日都唔會完，而呢場運動可以keep到咁耐就係全靠前線同冷氣軍師既配合。

再講，前線經過今晚相信都會冷靜番落黎，佢地亦都需要冷靜落黎，討論一下之後應該點行落去。

最後雖然比唔到咩好practical既意見，文筆引唔係好，只係想同大家講句

無忘初心，五大訴求
缺 一 不 可
不分化 不割蓆

十連推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

推核彈都唔割

10

再推

11

機場係唯一皇牌 唔可以失

12

13

14

15